[{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 548 para completar otra centena?","respuesta":"52"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 345 para completar otra centena?","respuesta":"55"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 3490 para completar otra centena?","respuesta":"10"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 1017 para completar otra centena?","respuesta":"83"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 1508 para completar otra centena?","respuesta":"92"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 715 para completar otra centena?","respuesta":"85"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 232 para completar otra centena?","respuesta":"68"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 1569 para completar otra centena?","respuesta":"31"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 6548 para completar otra centena?","respuesta":"52"},
{"pregunta":"¿Cuánto le falta a 528 para completar otra centena?","respuesta":"72"}]
